陳同佳

睇返D資料，條撚樣原本係強國人，再移居香港。有沒有巴打覺得條撚樣真係生累朋友、死累街坊。

請台灣判陳同佳死刑

唔係陳同佳，香港人邊有咁有咁嘅反抗意識同國族意識？
大把人捧佢做香港國父喎